（無圖）咁樣磨法，妹妹唔痛架咩？

勒住勒住嘅感覺，特別爽？

好咸濕呀你

咸濕是人嘅天性，人唔咸濕就唔會扑野，唔扑野就唔會生仔，唔生仔就唔會傳宗接代，咁人類就會絕種，所以咸濕是人不可缺水的一項元素

唔爽就唔會成地水